Запиши последовательность действий перед началом верстки:

1. Найти и скачать шрифты (google fonts)
2. Экспортировать и сжать изображения (если svg, то можно не сжимать)
3. Подготовить файловую структуру (теперь все файлики стилей должны лежать в src/styles/, а не в корне репозитория)
4. Подключить шрифты в файле fonts.scss и импортировать в index.scss в самом верху
5. Создать файл для переменных variables.scss и создать там переменные для всех цветов, которые найдёшь на странице макета. Подключить файл переменных после шрифтов
6. Описать базовые стили в index.scss
7. Внимательно посмотреть на макет 20 минут и выписать на бумажку все однообразные блоки, которые найдёшь. Понять, что можно сделать для них 1 блок и использовать его модификаторы в разных местах
8. Подумать, глядя в макет. как ты будешь разбивать страницу по блокам. Нарисовать вспомогательный рисунок, если необходимо
9. Приступить к разметке html.

Разметил 1 блок - написал для него стили. Например, разметил шапку - написал стили и довёл её до состояния, идентичного макету.

Пока не довёл компонент "Шапка", или любой другой до идеального сходства с макетом - дальше не верстаешь.